美領之鬼

出黎啦,鬼,我地好驚你架,夠膽就搞美領

我地手足係絕對唔會搞美領
我地手足係絕對唔會搞美領
我地手足係絕對唔會搞美領

聽講做臥底既人都有個覺悟,就係身首異處

如果大家見到鬼,唔好再心軟,你望下幾多手足受左幾大既傷害,你仲要做何式凝?

唔好畀佢地走得甩,首要係保護自己既同時一直跑,再先擊跨佢逃走用既雙腳
唔好畀佢地走得甩,首要係保護自己既同時一直跑,再先擊跨佢逃走用既雙腳
唔好畀佢地走得甩,首要係保護自己既同時一直跑,再先擊跨佢逃走用既雙腳

鬼 我好撚驚啊,我好撚驚你唔做野啊

係啊,講緊你啊

屌晒你地班何式撚

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG